有無人可以開解我呀

我19歲 讀緊書
我有做兼職賺錢買自己鍾意嘅嘢
但屋企人都會俾錢我出街食飯用
我都好感恩

但最近我爸身體有毛病 入咗醫院一星期多d
我只係探訪我爸一兩日 主要都係我媽照顧
我有時都會嘗試wts我爸 但會發現唔知講咩好
最後佢又唔太理我 佢會去同我媽傾仲會開心d
慢慢慢慢我發現我自己未稱得上好兒子
仲會覺得自己係咪未孝順過 好多話都係紙上談兵咁
又會諗我係咪未得過強烈嘅父愛 我爸入左廠自己心情都唔知點形容....唉
越諗就對親情越陌生 心情好沉重
我會諗一家人係身份上佢地生咗我出嚟就養大我 大個後報答佢地而已
Sorry for 1999

有無共同興趣？無的話嘗試揾下，會多d話題

可能慣咗原本個溝通模式啫
你講多啲平時既野佢聽
佢可能就會有問題問下你

冇錯，同埋可以問下佢年輕時既經歷，當參考又好，食花生又好，解悶之餘，可能都對自己有幫助

我自己鍾意打波 平時都只係叫我努力d
我爸入廠後我都有分享佢中意嘅嘢佢睇
不過自己唔了解佢玩意 又或者佢嫌我講得幼稚 都傾唔多

爸佢唔太鍾意我嘅興趣 佢份人比較實際
我有講不過佢都會打氣鼓勵 但未至於問我問題...

都有嘅 但19年來我問嘅佢都講哂啦

過來人 之前3 4年無理過呀爸 近一兩年大個仔識諗之後成日主動搵佢食飯 開頭係無乜野講 宜加兩父子得黎又幾有朋友feel 乜都講一餐
老豆得一個 唔駛諗咁多 想做咩講咩同就同做 唔好比自己後悔

係咪我人生經驗尚淺 要過多兩三年先可以再講一餐

唔係 只係你唔肯去做 好似今日咁 我知我呀爸之前番工整親隻手 天氣又凍左 我有打電話問佢好番未 番工小心d 著多件衫 都係個句 老豆得一個 你大個左實後悔 咁點解宜加唔去好好做下乖仔 關心下佢？

關心 問候我都有做到....
係好基本，出於愛嘅根本
你所講嘅我明白
但就係正正呢d話 所謂嘅「都係個句」
令我覺得有種冷感
我做完會發現唉...都係咁姐嘅心態出左嚟
唔知巴打明唔明...
係咪我缺乏強烈父愛之類 求屌醒
ps. 我有努力做乖仔 好多事都會聽屋企人話
從來無諗住活在自己 我深信人係需要群體生活

巴打情況係點？

半個過來人 爸爸冇入廠
好細個父母就離婚 我係跟爸爸 由嫲嫲湊大

細個同佢成日一齊打機
我負責下晝打怪升lv
佢負責夜晚收工番黎刷經同課金
直到個game冇左（我仲記得叫星夢）
再大個啲中學同佢關係都幾差
因為佢又唔識表達自己 成日講啲野整嬲我
有時佢放假會黎接我放學同我行下街
女仔又好怕爸爸黎接放學 驚柒 有時會嫌棄
搞到佢都幾唔開心
加上佢成日唔明女仔諗咩

之後幾年因為電腦係佢房 我又成日打機
佢一放工番黎就會叫我走 佢想抖
但我又想打機
所以成日都嘈
然後就入左U 去左住hall
少左番屋企 所以開始特別珍惜同屋企人一齊既時間
爸爸又因為有女朋友變得痴家 又戒左煙
我都覺得佢變左好多
之後放假又穩定地變左一星期某一日
咁大家就會一齊番下大陸食下骨揼下骨
有時佢收工我會搵佢宵夜打下冷 兩父女啤啤佢咁
會可以好似朋友咁相處
雖然佢始終覺得我係細路女 番個大陸買張車飛都唔敢比我袋

用朋友方式相處落去....我爸始終會叫我留返同朋友去做 不過都多謝絲打 因為你講你細個幫佢打怪升lv 我覺得我可能欠缺一d經歷 又或者經歷過 但我唔覺得唔識體會 所以令我對父親有一種唔應該出現感覺

🚬

經歷既野 係大家一齊創造
回憶冇分遲同早